<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[创·界]]></title>
  <subtitle><![CDATA[I'm Flynn.You are in my world!]]></subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://flynn.xyz/"/>
  <updated>2015-01-16T17:22:30.411Z</updated>
  <id>http://flynn.xyz/</id>
  
  <author>
    <name><![CDATA[Flynn]]></name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://zespia.tw/hexo/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[就是这么出乎意料——《搏击俱乐部》短评]]></title>
    <link href="http://flynn.xyz/2015/01/17/Fght-Club/"/>
    <id>http://flynn.xyz/2015/01/17/Fght-Club/</id>
    <published>2015-01-16T16:49:20.000Z</published>
    <updated>2015-01-16T17:22:16.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<font color="#FF0000"><strong><em>警告——</em></strong>此文严重剧透，为保证观影感受，阅读此文前请先观看《搏击俱乐部》</font> 


<p>本想写一个类似揭示主旨的短评：人天性残忍，与其被物质束缚着麻木地生活，还不如抛弃一切回归本性，活出精彩。但想着想着，就慢慢偏离主题，最后写就此文。<br><a id="more"></a></p>
<p>当你因片名而认为这是一部关于搏击运动的热血暴力电影时，你会因片头部分而觉得这是一部讲主角杰克寻求各种方法解决失眠症的治愈系电影，你错了，看到杰克与女主角玛拉的矛盾冲突时你会觉得这是一部爱情电影，然而，泰勒的出现又会让你觉得这是一部讲友（基）情的电影，血汗挥洒，胴体碰撞，荷尔蒙四溢，释放原始的血性，这时你才看出这是讲杰克与泰勒创建搏击俱乐部并发展壮大的故事，那么恭喜你，还是错了，穿插泰勒与玛拉的床戏及杰克与玛拉的纠葛时，你会以为这还讲了他们的三角恋故事，那么你还是错了，杰克失去控制暴打金发小子（无名，就以此称他吧）时，你肯定觉得他是吃醋了吧（为什么这个小子得到泰勒的信赖，领导这么重大的计划，而我却什么都不知道），很遗憾，这点你猜对了。<br>在高速行驶的车里的谈话才正式触及核心主题，你以为这就是电影的全部时，抱歉，电影的高潮才正式开始，泰勒无故消失，杰克疯狂地到处找他（没了泰勒，杰克就是一头漫无目的的小鹿啊！），一点一点接近真相：泰勒就是杰克，只不过是睡着后的自己，从不敢相信到最后接受，杰克一定很痛苦吧，杰克也明白，自己还是喜欢玛拉的（实质上，和玛拉make sex的本体还是自己），他劝玛拉远离城市，远离泰勒的报复，同时要成为孤独的救世英雄，要破坏泰勒为搏击俱乐部制定的疯狂计划，片尾，泰勒与杰克的劝导与反抗（相爱相杀），以杰克饮弹杀死泰勒结束，杰克与玛拉站在窗前看着周围的一幢幢高楼被炸毁坍塌，多么壮美。虽然泰勒最后“死”了，但泰勒改造杰克的目的达到了，我想了想泰勒的死是否在杰克无意识下制定的这一连串计划之中，最后否认了这个假设，毕竟杰克心里深处还是不希望泰勒死的。</p>
<p>P.S.我在想到这么写这篇影评而未动笔时，就觉得这简直就是《第十放映室》的风格啊，尤其是前半部分。但我绝没有要黑《搏击俱乐部》的意思，我很喜欢这部电影，只是觉得这么写会很有意思，本想只是写一个几句话的简评的，最后还是写了这么长。最后写完此文后，翻看了一下网上别人的影评，才知道全片有好几处一帧的一闪而过的画面，手法就是片中泰勒剪色情画面帧进儿童电影的手法，自己看的时候的确没发现呢。另外，吐槽一下，有的地方把此片归为惊悚片，天哪，我都觉得一点也不惊悚。</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<font color="#FF0000"><strong><em>警告——</em></strong>此文严重剧透，为保证观影感受，阅读此文前请先观看《搏击俱乐部》</font> 


<p>本想写一个类似揭示主旨的短评：人天性残忍，与其被物质束缚着麻木地生活，还不如抛弃一切回归本性，活出精彩。但想着想着，就慢慢偏离主题，最后写就此文。<br>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="movie" scheme="http://flynn.xyz/tags/movie/"/>
    
      <category term="影评" scheme="http://flynn.xyz/categories/film-critics/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[回到未来]]></title>
    <link href="http://flynn.xyz/2015/01/14/back-to-future/"/>
    <id>http://flynn.xyz/2015/01/14/back-to-future/</id>
    <published>2015-01-14T14:46:04.000Z</published>
    <updated>2015-01-14T15:00:15.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>他是从未来穿越回来的，但记忆却已不在。<br>唯一还记得的是，他是时间机器的首位使用者。<br>由于技术原因，只有他的意识穿越回来了。<br>他的意识回到了年轻时候的自己的大脑。<br>就这样 ，这年轻的身体内存在着两个意识。<br>但他只是一个观察者，他观察着“自己”的生活 。<br>身体不受其控制，原意识不知道大脑内还有另一个意识。<br>日子一天天度过，他熟悉了“自己”的一切。</p>
<p>多年以后，”自己”遭遇了一场严重的车祸。<br>昏迷了很长时间，家人都感到了绝望。<br>然而有一天，他醒了过来。<br>此时，他已不再是观察者，而是掌握了身体的支配权。</p>
<p>之后，他加入了一个关于时间机器的研究项目。<br>经过毕生不懈的努力，他制造出了一个时间机器。<br> 完成当晚，他们举办晚宴庆祝成功。<br>尽管年迈，但心奋不已的他还是喝了不少酒。<br>不慎失足，再次陷入昏迷。<br>相隔数十年之后，他再次见到了原意识。<br>原意识却说：“我要夺回我的一切！”他被禁锢了。</p>
<p>醒来后，不顾任何反对声，他坚持成为时间机器的首位使用者。<br>……  </p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>他是从未来穿越回来的，但记忆却已不在。<br>唯一还记得的是，他是时间机器的首位使用者。<br>由于技术原因，只有他的意识穿越回来了。<br>他的意识回到了年轻时候的自己的大脑。<br>就这样 ，这年轻的身体内存在着两个意识。<br>但他只是一个观察者，他观察着“自己”的生]]>
    </summary>
    
      <category term="SciFi" scheme="http://flynn.xyz/tags/SciFi/"/>
    
      <category term="文章" scheme="http://flynn.xyz/categories/essay/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[《后窗》解析]]></title>
    <link href="http://flynn.xyz/2014/12/27/RearWindow/"/>
    <id>http://flynn.xyz/2014/12/27/RearWindow/</id>
    <published>2014-12-27T04:15:00.000Z</published>
    <updated>2015-01-10T15:16:51.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>  这学期我上了一门《悬念与科幻经典》课，课上看了十余部悬念或科幻电影，最后的作业是从中选取一部写一篇解读论文，并给出自己喜爱的排名，于是有此文章。<br><a id="more"></a>原文如下：</p>
<p>其实，我是一名科幻迷，但我自知能力不足以解读上课时看的科幻经典，于是决定选择一部悬疑电影来解读，并不是说老师放的这几部悬疑电影更好解读，而是相较于科幻，我会更理性客观地解读悬疑电影吧。纠结片刻，我最后选择了《后窗》这部电影。从文末我给出的排名中，《后窗》排得相对较低，但她比《蓝丝绒》给我的映像更深刻，比《沉默的羔羊》故事更简单。我觉得她会更好理解，我也能写出更详细的解读。</p>
<p>《后窗》是希区柯克的经典作品，可惜我虽然知道希区柯克这位悬疑电影大师，但还从来没有看过他的任何一部作品，我也得以从《后窗》一窥希区柯克的作品风格。这部1956年的电影，就算放到现在来看，也绝对是风格独特，不落俗套。她制造出恐怖悬念的氛围，讲诉了一个关于偷窥的故事。可以说，每个人心中或多或少都潜藏着偷窥的黑暗心理，而这部电影彻底把人性深层中的偷窥欲挖出来曝光给观众，相信有很多压抑住自己偷窥欲的观众，在光明正大地看完此片后感到酣畅淋漓。</p>
<p>电影以三条线索推进故事，首先是男主杰弗瑞的第一视角偷窥小院邻居的生活，然后是推销员谋杀妻子，第三是杰弗瑞与女友莉莎（格蕾丝·凯莉饰演）的感情矛盾。杰弗瑞是一名摄影记者，热爱冒险，经常到各地游玩，一次意外让他摔断了一条腿，他只得在家休养，期间能接触到的就只有护理工和女友。不像现在，我们宅在家里时，有电脑电视供我们消遣娱乐，那时可没有什么可以消磨时间的，杰弗瑞就渐渐有了偷窥邻居的习惯。电影的视角大多数时候就是杰弗瑞的第一视角，通过杰弗瑞家的窗户看出去，偷窥这个小院各户人家的生活。场景就在杰弗瑞家，小院以及通过窗户看到的各邻居家里这三者之间切换推移，显然要在这么少的场景里展开出丰富的故事，对导演的技术是有很高的要求的，也只有希区柯克这位大师才能拍出如此好的作品，也只有他把这种技法运用得炉火纯青。</p>
<p>偷窥癖，人性中最深处的欲望，在本片中展现得淋漓尽致。偷窥，本是如此不道德的事，但在发现了一起谋杀案之后，它却显得不那么不道德了。也许是因为相比谋杀这种关乎性命的罪恶，偷窥再怎么不道德也不那么重要了。其实细细想来，我们非常热衷的电影何尝不是偷窥，我们看电影就是满足了我们偷窥电影中人的生活的欲望，区别在于我们认定电影就是虚假的就是另一个世界，而现实中偷窥就要涉及个人隐私，于是我们便大言不惭地把电影标榜为艺术。在《后窗》中，杰弗瑞通过后窗偷窥其他住户的生活，但我们在谴责他的这种行为的时候，是否忘了我们作为观众也在偷窥杰弗瑞的生活。</p>
<p>希区柯克以写实的手法来记录杰弗瑞的偷窥活动，通过窗户看小院住户的生活，的确，就是“看”，我们在杰弗瑞家也只能通过其他住户的窗户看到他们的肢体动作，而几乎听不见他们的言语，偶尔听到的也只是只言片语。小院每个窗户里，每天都发生着各种故事，我们观察着猜测着。希区柯克把每个窗户的故事都表现得那么真实，那么独特，又不脱离电影整体的情节推动。推销员谋杀妻子的故事又是其中最鲜明的，我们一开始偷窥推销员妻子卧病在床，后来看到推销员与妻子发生矛盾冲突，至于原因，就需要我们自己猜测了，无论是什么，只要你想得到，都有其存在的可能性。之后，推销员妻子不见了，我们就更加关注推销员的活动。我们跟着杰弗瑞的思路去揣测发生了什么，我们就从偷窥者一跃变成了侦探。杰弗瑞的探员朋友对他的猜测不屑一顾，杰弗瑞就只有和护理工及女友一起进行破案探险了。</p>
<p>杰弗瑞与女友莉莎的爱情矛盾也贯穿全片。杰弗瑞是一个小有名气的摄影师，但还远没有功成名就，他的女友莉莎却非常美丽而又富裕，用杰弗瑞的话说就是“她太完美，太有才华”，“她属于公园大道那种精致上流的氛围，昂贵的餐厅和鸡尾酒派对”，他内心始终有着自卑感，觉得自己配不上莉莎，说“要是她能平凡一点就好了”，相反，莉莎却主动向杰弗瑞各种讨好，杰弗瑞始终推诿。莉莎想要杰弗瑞定居下来，和她一起去过上流社会的生活，而杰弗瑞热爱冒险，他想到世界各地拍摄，只想要平凡的生活，这就是他们的矛盾。莉莎所说的一句话很感人：</p>
<blockquote>
<p><strong>我爱你，也不在乎你以何维生，我只是想要成为你生命的一部分</strong></p>
</blockquote>
<p>可悲的是，莉莎成为杰弗瑞生命的一部分的唯一途径就是订阅他的杂志。莉莎也许是因为想要成为杰弗瑞的生命的一部分，才从最开始的反对杰弗瑞的偷窥行为，到后来认同他对推销员谋杀妻子的推理，甚至还不顾杰弗瑞的反对，放下金贵的身躯冒险到推销员家里搜查证据。这种种都有她想迎合杰弗瑞的心理，她想成为杰弗瑞喜欢的机智聪明，有冒险精神的女性。</p>
<p>影片最后，经历一番波折，推销员被证实的确谋杀了妻子，杰弗瑞付出了摔断另一条腿的结果，莉莎也被杰弗瑞所认同，真正得到了她的爱。</p>
<p>上课时看的这几部电影，我基本上都很喜欢，给出这个排名是很纠结的，好几部都是难分先后的，最后纠结出如下排序，但我不想用数字将她们的排序定死。我喜欢科幻胜过其他类型电影，所以这个排序中科幻偏高于悬疑电影。<br>《V字仇杀队》<br>《E.T.》<br>《银翼杀手》<br>《沉默的羔羊》<br>《肖申克的救赎》<br>《星球大战之新的希望》<br>《盗梦空间》<br>《后窗》<br>《七宗罪》<br>《蓝丝绒》<br>最后，我有幸上了这门课，让我要么重新回味了科幻经典，要么更加了解了悬疑电影。</p>
<p>P.S.格蕾丝·凯莉真的太漂亮了，每次出场都会被她的美丽所惊艳。</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>  这学期我上了一门《悬念与科幻经典》课，课上看了十余部悬念或科幻电影，最后的作业是从中选取一部写一篇解读论文，并给出自己喜爱的排名，于是有此文章。<br>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="movie" scheme="http://flynn.xyz/tags/movie/"/>
    
      <category term="影评" scheme="http://flynn.xyz/categories/film-critics/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[第一篇博文]]></title>
    <link href="http://flynn.xyz/2014/12/21/mineworld/"/>
    <id>http://flynn.xyz/2014/12/21/mineworld/</id>
    <published>2014-12-21T03:58:27.000Z</published>
    <updated>2015-01-15T05:32:32.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>除了<a href="http://flynn.xyz/2014/10/13/Github+Hexo/" target="_blank" rel="external">Github+Hexo构建我的博客</a>以及其他几篇还未完成的写作计划，这才算是我正式写的第一篇博文了吧。</p>
<p>好久好久以前，我就想建一个属于自己的网站，但一直没机会。9月份的时候就觉得该是时候去做的，10月份有时间也有了一定的能力，就正式开始摸索着建网站。</p>
<p>显然，作为一个小白，我和大多数人一样，建的第一个网站就是个人博客。我不是一个爱写博客的人，很少发表东西到网上，现在觉得写点东西发布到博客也不错，好久都没动手写东西了。但我又不想发布到各种博客平台，新浪博客注册过但没用过，人人主页也是，我也不用微信，唯一在用的社交平台就是空间了。各类博客平台或空间都有很大的限制，自主性极低，我都不喜欢。我就想自己做一个独立博客，完全自主，限制极低。<br>作为一名还未工作的不是土豪的学生，我手头没多少钱去租主机，这域名也是看她便宜才买的。在网上找教程找资源，先后试过国内外的各种免费空间，几乎都有广告，有的还不能绑定自己的域名，且都对空间大小和流量有限制，我是绝对无法忍受的。后来我知道在sourceforge,github,gitbucket等开源项目代码托管平台上也可以建博客，就先试着在sourceforge上面建，我用的wordpress来建，但数据库不知为什么一直连不上。后来就放弃建动态博客了，改为在Github上面，用hexo来建静态博客。建成之后还挺满意的。</p>
<p>博客建成之后，我就写了一篇Github+Hexo构建我的博客，然后就不知道该写什么了，虽然有两三个写作计划，但短期内还写不到能够发表的程度，于是这两个月就没什么内容。我也一直在思考我的这个博客该是怎样的定位，是专注于技术还是文艺还是个人生活，个人身份是该完全保密还是公开，完全原创还是偶有转载文章。至今还没想好。那就算了吧，想发表什么就发表什么，活得轻松些，别太纠结，隐私这类事该注意，也要懂得平衡。</p>
<p>我现在只把它告诉了我的好朋友，至于以后会不会得到其他人的关注，我也不太在意。我想的就是，我要在网上拥有一个真正的完全属于我自己的世界，I’m the king of the world!</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>除了<a href="http://flynn.xyz/2014/10/13/Github+Hexo/" target="_blank" rel="external">Github+Hexo构建我的博客</a>以及其他几篇还未完成的写作计划，这才算是我正式写的第一篇博文了吧]]>
    </summary>
    
      <category term="life" scheme="http://flynn.xyz/tags/life/"/>
    
      <category term="随感" scheme="http://flynn.xyz/categories/jottings/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Github+Hexo构建我的博客]]></title>
    <link href="http://flynn.xyz/2014/10/13/Github+Hexo/"/>
    <id>http://flynn.xyz/2014/10/13/Github+Hexo/</id>
    <published>2014-10-12T16:09:13.000Z</published>
    <updated>2015-01-14T14:59:00.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>我的这个博客网站是用hexo搭建，在Github上托管的。下面我记录下我的建站过程。</p>
<a id="more"></a>

<p>数月前初次接触网站建设，未果。国庆节左右，突然又想搭建一个属于我自己的博客，于是开始我的博客建设之路了。首先接触到wordpress，很著名很强大的博客平台，插件多，主题模板丰富，也较容易上手。但网站空间需要支持PHP和MySQL，于是我就在<a href="http://sourceforge.net" target="_blank" rel="external">SF</a>鼓捣，一直未成。偶然间，听到了<a href="http://hexo.io" target="_blank" rel="external">hexo</a>，hexo是由<a href="http://www.nodejs.org" target="_blank" rel="external">Node.js</a>驱动的一款快速、简单且功能强大的博客框架,可以方便的生成静态网页托管在github和Heroku上。</p>
<p>作者是来自台湾的大学生<a href="https://github.com/tommy351/hexo" target="_blank" rel="external">@tommy351</a>.“大学生”啊，吾等小白还只是写写关于他编的程序的安装及使用方法，惭愧惭愧。引用官方原话：</p>
<blockquote>
<p>A fast, simple &amp; powerful blog framework,powered by Node.js.</p>
</blockquote>
<p>hexo很容易使用，文件小，可以快速方便地生成网站文件。然后，我就开始用hexo构建此博客了。而且，这也是我写的第一篇技术博客。</p>
<h2 id="准备工作">准备工作</h2>
<h3 id="github">github</h3>
<p>GitHub 是一个共享虚拟主机服务，用于存放使用Git版本控制的软件代码和内容项目。<br>作为开源代码库以及版本控制系统，Github目前拥有140多万开发者用户。随着越来越多的应用程序转移到了云上，Github已经成为了管理软件开发以及发现已有代码的首选方法。<br>上述介绍来自维基与百度。在我看来，github就是开源项目托管代码，分享代码，与人合作共同开发项目的平台。<br>我之前就已经注册了，但一直不知道该干些什么，现在终于起到了作用。<br>我用github来托管我的博客的原因还有：github免费，不限空间容量，不限流量，没有广告，可以绑定自己的域名。</p>
<p>注册github账号后，新建仓库（repository），仓库名为：yourname.github.com<br>建好后，进入这个仓库，点右边setting，进入设置，找到github pages,点automatic page generator,自己随便选一个样式，之后可以更改，而且这之后会被你自己的网站替换，现在只是弄出来预览一下，让你知道这个网站空间已准备好。<br>github现在给你提供了域名yourname.github.com，进入看看，你就会看见刚刚预设的网页了。</p>
<h3 id="域名（可选）">域名（可选）</h3>
<p>我不想用yourname.github.com这个github提供的，想用我自己的，我就购买了flynn.xyz这个域名。</p>
<p>域名绑定方法：<br>在仓库里新建文件，名为CNAME，内容为你自己的域名。<br>再到你的域名供应商那里解析你自己的域名，添加A记录，IP地址为：204.232.175.78 或 207.97.227.245<br>等数小时，最多24小时，你就可以用自己的域名进入网站了。</p>
<h3 id="git，Node-js和SublimeText">git，Node.js和SublimeText</h3>
<p>首先是git，推荐下载安装<a href="http://msysgit.github.io/" target="_blank" rel="external">msysgit</a>，当然其他git软件也没问题。</p>
<p>然后是<a href="http://www.nodejs.org" target="_blank" rel="external">Node.js</a>,不要怕，这个软件你完全不用学，也不需要你自己使用，下载安装之后，你完全不用再去管它，连打开都没有必要，它只是给hexo提供环境而已。老实说，我到现在都没动过它几次，偶尔好奇就打开看看，暂时也不想去学。</p>
<p>安装代码编辑器：<br>已有代码编辑器的童鞋跳过此步。代码编辑器随自己的喜好，就我所了解的有Vi,Vim,SublimeText,Notepad++等。<br>我个人目前使用的是SublimeText2，功能强大，用户界面又特别美观。</p>
<h2 id="安装hexo">安装hexo</h2>
<p>桌面或任意路径鼠标右键，选git bash，命令安装：</p>
<figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><div class="line">1</div></pre></td><td class="code"><pre><div class="line">$ npm install -g hexo</div></pre></td></tr></table></figure>

<h2 id="初始化">初始化</h2>
<p>以下命令：</p>
<figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><div class="line">1</div><div class="line">2</div><div class="line">3</div></pre></td><td class="code"><pre><div class="line">$ hexo init &lt;folder&gt;</div><div class="line">$ <span class="built_in">cd</span> &lt;folder&gt;</div><div class="line">$ npm install</div></pre></td></tr></table></figure>

<p>folder为你要安装hexo的路径。<br>对于不熟悉命令行操作的盆友，可在你想要安装的路径（如E:\hexo\）内，再右键进git bash，输入</p>
<figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><div class="line">1</div><div class="line">2</div></pre></td><td class="code"><pre><div class="line">$ hexo init</div><div class="line">$ npm install</div></pre></td></tr></table></figure>

<p>即可</p>
<p>现在已经搭建好博客了，输入下面这条命令：</p>
<figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><div class="line">1</div><div class="line">2</div></pre></td><td class="code"><pre><div class="line">$ hexo generate</div><div class="line">$ hexo server</div></pre></td></tr></table></figure>

<p>然后在浏览器进入localhost:4000,你就会看到已经初始化的博客了。</p>
<h2 id="上传博客">上传博客</h2>
<p>编辑你的Hexo目录下的_config.yml文件（替换成你自己的信息）：</p>
<figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><div class="line">1</div><div class="line">2</div><div class="line">3</div><div class="line">4</div></pre></td><td class="code"><pre><div class="line">deploy:</div><div class="line">  <span class="built_in">type</span>: github</div><div class="line">  repository: https://github.com/yourname/yourname.github.io.git</div><div class="line">  branch: master</div></pre></td></tr></table></figure>

<p>现在需要配置SSH keys，容我之后再介绍。</p>
<p>暂时可以下载安装Github的官方Git软件，手动将你的博客文件（在你的hexo\deploy\，除.git文件外都是）上传到你的Github的yourname.github.com仓库中。此时，以你自己的域名或yourname.github.com都进入你的博客，虽然此时还只是未进行任何设置的初始化博客。</p>
<p>未完，待续。。。（二月份放假了再写如何个性化设置，以及写作，发布等等）</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>我的这个博客网站是用hexo搭建，在Github上托管的。下面我记录下我的建站过程。</p>
]]>
    
    </summary>
    
      <category term="hexo" scheme="http://flynn.xyz/tags/hexo/"/>
    
      <category term="github" scheme="http://flynn.xyz/tags/github/"/>
    
      <category term="技术" scheme="http://flynn.xyz/categories/tecnology/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
